唔係口德撚，大家諗下 當你俾人強姦完啲人仲話你係雞

最重要咁多人仲爭抝話條女係雞係ptgf

不過同理心一下，如果係你，你又會點樣面對啦

口德係無意思 連登需要嘅係良知 就算你叫我良知撚都係咁講

佢地應該唔知咩叫同理心

你俾人強姦=雞
你俾人呃=蠢
受害者是原罪
先打五十大板

所以太家千祈唔好中伏

代入去諗

如果我係個女仔，我諗我會想死

22歲女俾個大自己廿幾歲嘅呀叔強姦

即係俾個老豆咁嘅年紀嘅人嚟姦

會有咩陰影

我唔會話佢係雞
只會話佢有勇無謀到on9

呢樣都好難講

因為人係不安嘅情況下好易做錯事

Blame the victim

我諗最初想博途人會幫

聖人黎加嘛連登仔 唔錯得架 你比人姦係你唔好彩 出左事就玩完架喇 下世再黎過啦 連登仔好野

連登毒撚成世都無性經驗
俾人強姦係難得體驗性嘅機會
係俾男人屌屎忽都可能會好好享受

話女仔唔意該咁夜出街之類已經係 blame the victim
唔上連登都冇得見識咁過分嘅指責
無啦啦都可以作到個女仔係性工作者，係ptgf
自己冇拖拍，俾人hurt過，唔該搵返果個人嚟鬧，成班盲撚

良知係現世嘅負累，難得擁有一個隱藏嘅身份，顯露出醜惡嘅人格就梗嘅喇

話個比人姦嘅女仔係雞同印度人話女仔著得性感係想比人姦，係一樣咁仆街

Btw，樓主口德分+10

唔出街唔返工咪乜事都冇囉
收工收夜左 = 條女唔啱
佢俾人強姦係抵死
過得馬路預左俾車車死
出得黎行 預左要還

哦

真係多撚謝曬呀

啲人仆街到已經唔係人

唔應該用強姦...

果d人只配雞姦.....

話女仔唔應該咁夜出街之類
喂 咁都唔講得
老老實實 而家d人警覺性係低喎
呢d唔係常識黎咩

呢啲就係出面班垃圾想表達既野
受害者是原罪